《東張西望》討論區 (4)

叫人唔好發烤

未返到

咁就完撚咗
獨家賓穎回應呢？？
東張閪望唔係好撚興架咩

自己搵埋人地老母 仲好意思叫人唔好發酵

講下件事大概，播記招片，咁就一節

原來東張西望都有即討

等毒果啦

聖母院就開開心心咁帶起話題

哇個語氣似轉咗去另一個節目

我仲想睇吳幸美出動㗎嘛

廣告前廣告後兩種態度嘅

仆街節目 自己人就保護
其他人就仆你個街抵撚死落井下石踩多你幾腳

明明都係悲情新聞

有呀夜子巴

平時東張唔係好大義凜言既咩

應該直接屌柒偷食男女先岩

實係肥蘇玩完個飛索搞爛條野啦

幸美黎喇

幸美

幸美係叫你去訪問賓穎呀！

叫你訪問賓穎
你走去試魚生

明明係賓穎最仆街，又唔迫佢回應

冇人想睇幸美食蟲呀
想睇訪問賓穎呀

睇住呀

雙重標準 屌你老母東張閪望垃閪圾 咪撚再扮正義凜然

朱智腎你條垃圾不嬲乜柒都喊一餐架啦

保條命咩tvb, 啱啱先去訪問馬國明阿媽，無訪問心穎純粹未夾好口供姐

仆街東張你r都要r到訪問賓穎
好多人想睇佢仆街好耐
唔可以厚此薄彼

呢輪即係幾耐
我問返你吖

過咗一大輪先算

唔記得再咪食翻囉 香港人係咁

幸美無辜中箭
Tvb真係好仆街

幸美馬尾look好正

蟲就係蟲
想睇淫蟲 而唔係線蟲

上次長腳蟹佢哋就追住要人答
今次賓穎就影都唔見
屌你老母

可能姣過大老闆有特別照顧

係香港人垃圾當寶

條友額頭做咩紅咗一撻

兩者拍埋一齊就分倒，就咁單獨睇好難分下

第一個老母

無咗炸粉果

點解唔報導黃心穎？

劉師傅嗰d就玩鬼人請人食雞髀
長腳蟹又係爆完就俾人訪問
條八婆呢？

屌那星
線蟲就高清大圖

呢啲垃圾冇人想睇呀

可唔可以整張開眼

阿姐同千嬅有冇合唱一曲少女的祈禱？

播咗啦
好食好玩好睇咪安仔單野

還我美食環節

今日香港大事咁就講完左

個蘿柚

Kfc巴

聽日爆post都似

明顯事前兩邊無溝通
片頭預告仲講有果個環節
做到最尾先話要延期 柒到仆街

而家娛樂頭條先blur viu 同開電視

好撚小氣

咁多個鐘仲未blur到就炒得啦

btw Mandy 之前 IG 話好想快D 播套劇 "堅離地愛堅離地"，因為佢有份拍。排咗話嚟緊會播，佢好開心。
但依家 可能因為 黃心穎 攪到部劇 抽起
好慘

神既安排

馬明

化咗妝先

駛唔駛close up咁大頭

係囉

馬明我愛你啊

未來嘅路?
冇架啦
斷咗架啦

佢咁答真係好得體

馬明咁好仔
點解都要比人帽

其實馬明你有資格發言架

有啲媒體咪你老細囉

真漢子 好冷靜比記者咁圍都頂得順

咁樣就影唔到viutv個咪 唔使blur走

毒撚如馬明真係好好呀

屌你老母
東張咁又一節

係喎

之後分手，條女唔值得原諒

個媒體咪你公司

越嚟越愛馬明 真係好好仔

可能有其他台咪牌

呢兩日東張製作組真係好做
聽日樂小姐又出黎講
後日余詠珊又講

笑撚死

馬明咁講
所有嘅野都答得好得體
包哂所有嘅事自己心情 家人 雞穎 老鼠
好過乜鳩壞咗嘅自己心靈不知所謂

跟住再問埋馬明D同事同老死

作出處理

哇好撚型

愛回家主題曲會作出處理

終於唔撚洗聽賓穎首死人歌

換歌

處理即係點啊
係咪轉歌呀

好野，愛回家換歌

真係cut主題曲

臭雞穎快啲同老鼠安雙宿雙棲啦

愛回家幾舉足輕重

個女model好正,咩名?

ot下
馬明啲皮膚係咪救唔返了

屌你又播番昨日嘅野

終於！！愛回家唔洗聽佢唱歌

乜中文嚟
不如處理埋個人啦

真係換歌呀

愛回家嘅巴打恨倒啦終於，轉主題曲喇

btw國貨城當年自己咪又係……

換大四喜呀

覺唔覺馬明有D似背緊稿咁

「階段性勝利」

拎d粉遮下姐

賓穎真係不知廉恥

郭富城呢個look又幾型仔

咁本身我諗好咗要講咩

作出處理本身感覺好中立,我覺得用喺呢度反而好正確,TVB特登扮到好中立咁(另一例子係仲心穎心穎咁叫),但事實上立場上已經有偏向,感覺公正得黎但又撐群眾果邊

咁實係唸好點講先出黎架啦,唔通出到黎口疾疾咩

我估佢意思係話歐式中文，作出xx

大仆街對眼唔同左嘅？

睇稿睇到咁明顯

Feel 到Tvb 保緊心穎
希望佢有自知之明，宣佈退出娛樂圈

屌

綠衫個女仔好似幾大波

收集乘客

好明顯 轉移緊焦點

咁點解當初唔保黃子恆
明明小事咁多
女人真係唔同d

係咁狂講的士cam轉移視

似乎冇
咁係咪真係冇呀

係的士做呢d野比人拍左根本冇得怨

這裡是香

即係叫人坐車唔好搞咁多野

唔係話今日有行山睇咩

介紹相機

freeyon

教人影清d

bigbigshop又賣cam

救番都無用啦,
返出嚟無得扮可愛, 淨係可以做 雞嘅角色
最重要係 D 廣告商實唔 buy

琴日唔知邊度睇
律師話的士裡面算公眾拍野都冇犯法既

個dc9唔通裝去古惑位

其實偷拍係有d過份

至少要潛番幾年

不如share餐具用吖

咁大隻咁既個女...

呢條女會唔會又喊

又話今日講行山自拍陷阱嘅

女主持把聲好尖好嘈

無啦啦講乜鳩蝗語

tiff

有個cam原意係保障司機，係賣片條友仆街，不過我覺得馬明要多謝佢

食飯都好影

係的士裝cam唔算偷拍啦
個cam仲要掛正你前面

我覺得佢演泰妹幾襯

唐姨粗魯到

而家被佢訪問果d, 都唔敢玩

屌 咪阻住人食飯啦

私下傳過晒

啲artist黑面

wet

個女主持喊未 比人串wo

係佢咩 炒咗佢啦屌

又無野睇

行山look淫到

連呢個都抽起埋

知你班友
預告係引你地

阮嘉敏真係好正...人生就係為咗屌呢D女

東張就係睇呢D 㗎啦,
睇下野豬, 痴線佬

仲有老鼠㗎

愛回家即刻變咗純音樂

行山著都咁撚樣

死人咁

都預咗原諒，不過個聲明怪怪地

耶撚真係大愛

許志安（修復中）

又播馬明

講夠未
日日都講呢件事唔悶咩

d女係咁架啦
你以為行山係重點咩...

受過傷
先知道...

個pat

收皮喇 東張西望扮撚曬左膠

司機同業唔同意

的士狗講形象...
加價唔破壞形象咩

東張閪望企圖入鳩哂落個的士司機數

條女邊到人

啲口音

梁凱晴

台灣

個的士佬憑咩代表同業一致反對咁嘅做法

搵條大陸妹黎報既

地鐵停屎

D口音好得意

譚仔阿姐

台灣妹，梁凱晴

D口音

列車停屎

新腥港女

因為佢拍唔倒

我唔信如果佢有條片，蘋果用幾十甚至一百萬同佢買，佢會唔賣

On9
如果受訪個個司機係影到佢地個個
而蘋果又offer150萬
你覺得佢會唔會狗衝

唔好有口音就大陸妹啦

港台 mix 嚟

台妹嚟架，J2啲台灣節目有時見到佢

垃撚圾 轉移視線

梁凱晴喺臺灣出世，阿爸係嚟自香港嘅移民，阿媽係臺灣人，所以佢識講些少廣東話。佢喺國立政治大學讀緊書，主修阿拉伯文，同時係政大肚皮舞社社長。

東張閪望：如果唔係個司機爆料就咩事都唔會發生
屌你老味入鳩哂個司機數想轉移視線

睇到利穎怡對波會唔會對老婆失望

有d似連詩雅

準備睇波

梧桐寨自拍危機

個屎忽

佢個肚腩

嘩

一手揸落去

小小姐

又譚仔阿姐

半肥瘦先正

搵個大媽教自拍 on lun 99

個字幕講左句嘢出嚟

要自拍安詳

D呻吟聲

點解唔著 t back
成個底褲印出晒黎

Cam man爽死啦

個屎忽
睇到我硬晒

屌 第一身鏡頭做乜撚

靚唔係好靚,但成個package夾埋好撚正好想屌...

呢度扑野都得

野外play

好想後入

嘩屌

個墮崖動畫

尾二

屌而家東張西望咁過份架咩

後入後入

屌笑到停唔到

個人仔好搞笑

會唔會著到咁呀 冇蚊咩 搏屌

聽錯以為佢想講創傷科技局

焗閪褲真係好正

近年都係咁㗎喇

屌個gap現撚晒

佢爬石個陣係到呻吟 啊~

有冇人有條女ig?

要同利穎兒鬥

條底橫凸晒出黎

著多咁去行山

同李昱

個PAT搶哂FO

宋熙年一字膊都好撚正

又係新田購物城

好想同佢崖邊瘋狂自拍

好想俾佢推落崖

有冇人有條女ig

行到全身臭晒 即刻除衫落山潤沖返個涼先

唔該巴打

去到咁盡呀

正 西口西面

想聞佢條焗閪褲個閪位

真係正撚到

睇到扯扯地

睇重播睇多次都係咁正

阮嘉敏究竟想攞我幾多精子

話咁快又生多個

阮嘉敏露膊衫@KFCCOFFEE

件衫想點

屌 露溝

淚眼警報。現正生效

煒哥

咁個50蚊有撚用咩on9

得啦轉頭幕後比返差價

又有果件喊包記者

$0都得啦 屌你老母

個主持咁嘈既

又係呢個女主持

挑咩戰
周圍姣啲人
你免費都得啦 50蚊有乜撚野用

話街市佬送返500蚊比佢駛添呀

做show做到

乞衣

5蚊

乞衣黎嫁喎

做下效果姐

賣領展廣告？

新田購物城

後面有條肥佬係咁跟住 係咪痴漢黎

教壞人 做明星就免費買嘢

好易喊㗎

Sammi係咪日日睇套權能時間嚟原諒安仔？

戇撚鳩，兩個人食$50已經夠撚晒啦，仲要咁樣姣鳩人r着數啲檔主俾鏡頭影住想拒絕都唔得

新田死城

好想新田購物城成功

咁就唔洗迫鳩哂落嚟香港買野啦屌你老母

屌，都無人行

黃定光

問黃定光啦

預計每日10000人次

之前應承免租，而家有得追番㗎咩

呢個老細蝕死

垃圾政府

無暇打理？

但洗錢上佢哋會洗多兩國零

租俾人做骨灰龕場仲好啦

死撚開啦屌你老母
去乜鳩上水

抵死

陰公，蝗都唔入

林卓廷有無米9

垃圾

得20分鐘食飯
垃圾鳩嗚團？

根本大陸人就係鍾意逼

點解會去上水唔去購物城

劣根性係都要同人爭野

上水火車直到方便好多

呢個呀婆傷到

大陸人去任何地訪都只無識鳩嗚咋嘛

有腦都知唔會租呢度 唔識做生意概on9

本身已經無人啦，續租仲要我交番之前個差價，邊撚個會續租

有又點,成舊高大衰咁

交番之前嗰個租係咩道理
一言既出

屌你老母，受害人都要俾你屌？

城規會續三年先不可思議

賤到呢

無奈 離場

信政府一成都死

王定光

黃定光你講得出先好野wo
你又有冇幫襯過支持過呀你老味

慘過開荒牛
笑撚死
做生意唔係包賺既

抵死 想賺大陸佬錢就蝕返錢

7撚到

好慘

黃定光
信建制抵Q死喇

做生意之前都要識forecast

比你昆咗落塔仲話仁至義盡

有幾慘

政府正仆街

成個場收皮啦

起公屋啦

起樓比班支那仔住
做支那小社區啦屌你
咪撚死落嚟

蝕幾十萬唔撚慘？屌你老母

智障先會落搭仲衰過之前美食車

救唔到

含撚啦黃定光

全部蝗入去住唔該

王定光你開立法會成日瞓覺係咪有得追收薪金？

比你開哂，都無人嚟㗎啦，本身就係屎橋一條

風險咁大都做 抵

屌你又宣傳支那

仲話仁至義盡

呢part原來講大陸壞話 而家係廣州完全睇唔到 賣緊廣告

屌，個個星期都叫人上去

自己on9信政府同建制

基本上政府牽頭搞嘅，有哂N咁多個例子係信唔過

兩條友晌度呻假期返工
曲到圓

福田賣廣告

支那不願面對

真係屌佢老母

大陸人爭住嚟香港買野 東張閪望就不斷水鳩人返大陸

迫到香港人返大陸玩
香港用黎比大陸人消費

利穎怡

又水人返上去

原來會咁樣

最垃圾節目當之無愧

民族互換

又水鳩人食化學垃圾

this is HK
食d 垃圾大陸邊爐
爛臭肉 用辣掩蓋d 味

一車車落嚟買嘢、睇醫生，點解唔響自己地方做啊

起公屋
班蝗入哂去住
比哂啲乜9戲院 圖書館 體育館
應有盡有
自己做個小天地
咁咪冇適應問題
再唔係掟去大灣區

條友根本就唔撚識攪個場，無做過嘢，跟住做唔起就屌D 租戶
再想食返租戶嗰份。
不過一開波信條友都抵死㗎啦

喺度屌d人唔開舖都on9嘅，你識搞有人流嘅話，邊個會租咗間舖唔開呀

自己搞唔掂喺度屌客

條友好似買左好多張六合彩

又吹奏深圳

一億都冇人買

黑tee都好大波

成皮野

屌你廣東話都未講得正
買一萬蚊，窮而你呀大陸仔

買一萬電腦飛

無人番工又落大雨

好想同利穎怡北上

原來呢檔咁多野食，以為得燒味

邊度

都唔中 買黎曬錢

迷雲黨never die

屌 坤哥

防不勝防

Patrick sir而家個頭咁樣嘅，上次以為佢趕時間姐

坤狗

屌，冇料就唔好學人唱古天樂d歌啦

好嘔心啊

摺到要賣肉

我都想知 搞到毒撚咁
Kimmy激嬲左佢？

好尷尬

係咁show肌 過份咗

又收左錢吹奏

aka 睇到會唔會讚好

其實佢上次d飛去得好咩，我覺得佢好似開咗無幾耐咁

讚咗 不過佢話無摸過

無聲狗

又宣傳深圳

利穎恰個鼻影打重左

又北上

夾波

吹奏深圳福田區

本身都大陸婆

點解？因為佢地都係大陸婆囉

口音重到

支那人上去特別有親切感

食有毒食物, 買山寨貨

大陸人返大陸好正常

講野都唔正,腥香港人

屌你呢兩條友擺明返鄉下啫
啲口音腥港人黎

人仔咁貴
仲返大陸玩

十鳩幾廿年前就話姐

佢個妝搞咩黎

好人好姐點會成日返去玩

男人去叫雞就另計

淘寶咪得

大家樂

好多化學元素添

知個定位係師奶

大陸人係咁落香港買野
cctvb就日日叫人上去玩

大陸咁好就死返上去啦，洗乜留係香港咁辛苦

on9
43蚊港紙定人仔呀on9

講到香港咁差又要落黎住

香港梗係做唔出呢d味啦

唱K

香港冇大陸歌囉，直接講啦屌你

因為香港冇果 d 大陸歌

依兩個大陸婆返屋企咋喎on9

hana歌

究意利穎恰有無諗過會有同大陸北姑一齊做節目既呢一日

K房d裝修7撚到

陀北黎既屌

屌你果頭講43人民幣，轉頭問香港hkd43買倒d咩

依家香港無hana歌咩

屌你老母死撚返上去啦

睇到屌晒鬼 搵兩個大陸人踩香港
話大陸有幾好玩
仆你個街嫌香港細 死返上去唔好霸住香港d樓啦

左邊果個唱歌唱到死魚樣

你唔計香港唱K有野食有服務嘅

前排sell文青，而家就sell師奶

全部唔駛版權費梗係平

大陸咁好 黎香港做乜

買元素週期食品

得啦 唔好落黎香港

講到香港好差喎

床上都係死魚

做咩唔問佢 點解唔上返去住既？

可能無消防, 火燭死得人

主持都係咁講，香港有咩係無，係咩

我笑撚咗
超市新鮮過街市

買豬瘟肉

話香港做唔到呢d質地
緊係啦大陸加左食死人既野落去嘛

食屎食到咁自豪都有既^ _ ^

係咩 例如呢
Er......

自己返大陸玩就算啦，仲買啲餸返嚟毒害自己啲仔女

主持都想寸佢地

香港少嘢食

我頭先通過主持人既微表情發現佢應該覺得好唔耐煩

呢兩條友d口音，真係番鄉下ja wo

仲要唔番嚟hk嗰段車程添

癡線用成十幾分鐘講呢part

梗係 全部黑心食品

主持好唔願意咁

不停踩港

嗰主持想走

買咁撚多野 死番上大陸啦 屌你老母大陸閪

賣廣告了

ali

睇到燥

又係電子錢包廣告

政治任務

好難忍唔住唔反駁

支那寶廣告

賣港女人

吹奏電子錢包

係咪弱智 搵兩條大雞阿姑吹奏 大陸咁撚好咪撚落黎啦屌 癲撚在啲主持係咁讚到天上有地下無 彈到香港一棟都無 真係雞黎

直程啦

支付寶廣告

屌你老母直接sell 支付寶廣告都冇咁嬲

300幾蚊
人仔呀on9

平？

400幾買超市野都叫平

巧撚抵牙！！巧想上去住住了！

咪係

多謝tbb ！！

個C9 都係演員

又接到政治任務
呢獲要唱衰果欄？

原生香港人唔會用電子銀包

幾時採訪邪骨場？

果欄不嬲嘈

大陸嘅豆乾新鮮啲都講得出 賣廣告都諗定好啲嘅對白呀

今日咁似星期五

搵集講下男人上支那玩吖嘛

人地黎香港搶奶粉搶學位
你就去大陸掃黑心食品

啲師奶唔用腦係咁上下

笑死 兩袋野400幾蚊又話好抵
原來係Alipay 賣廣告
好心就搵返兩個食開化學元素嘅港女上去啦
搵兩個大陸婆返鄉下 肉酸到

東張西望冒險採訪危險村

返屋企玩咋嘛兩個大陸婆

搵李佳心拍好過

正常人都識揀好嘅野嚟追求，我真係唔明點山長水遠走去掃呢d化學產品

勁 on9
佢不如話 d 午餐肉新鮮

Joen都忍唔住問佢有咩香港無深圳先有。應你明明香港都有喎，就話深圳新鮮d

宜家先睇東張西望

屌你果兩個C9擺明係大陸人
緊係成日返大陸玩

有啲波路喎

好大波 阮嘉敏???

又有呢條大波milf

好撚大波咩名？

痴撚線

其實唔太靚，靠個妝架咋

劉婆婆

黃穎君

係咪臨場問明婆婆借衫著

有無留意佢呼吸

送上門

好撚正。。。

好撚豐滿

透透地bra

其實冇人睇佢個樣

呢類肉地先好屌

好想打j

又有痴線佬

公屋真係好多痴線佬

上次個阿婆

封到得一番一條線

果欄

咁個大樓或者地底進行，咁大工程

腿

腳

條腿

趷起個淫賤籮

長腿

賣埋哂D淘寶cheap貨梗無人黎幫襯

痴線條褲仔短到

好撚正

又係李根興

好想拎條j比佢大脾磨呀

條女好正喎

食緊飯都停晒手

又想搞埋赤柱

以為佢會即刻除衫跳落水

有個地方無蝗去咪幾好

東張唯一存在價值係咪可以送返D精神病人入青山

20蚊一件褸

好想後入呀屌
扯撚住食飯

我樓上都經常揼釘, 半夜拉枱拉櫈

條冚家鈴話赤柱無商品岩自由行，大陸人
個垃圾心態要靠蝗蟲振興赤柱？

見過真人 3月個時

真人正過上鏡

報料熱線
跟住有阮嘉敏 上門訪問

條友咪係搞劏舖劏場呃鳩人錢

問下佢知唔知晚晚好多人j佢

陣間派吳幸美過黎

真人好鬼靚女 又大波

吳幸美照屌

個樣又淫
佢條仔應該晚晚屌到落唔到牀

平過大陸

痴線 個動作好似磨人地條jj

D表情同動作淫到
頭先睇已經留意到佢un下un下

安心搭lift

咩名？

開左震蛋？

阮嘉敏

個feel幾似戴祖儀

講起又幾似都係咁正

驚就驚 唔驚就唔驚

擺明棄養

都好大條下

條女一陣又喊

隻野超恐怖

大家收野啦

真係大吉利是

大家收嘢喇!

好可愛

每次睇到呢條女 都特登上黎睇下

仲未開㗎咩，好似宣傳咗好耐

燒衣 就叫 "收嘢啦"

又痴線佬系列

公屋好撚多痴線佬

入埋醫院

癡撚線

呢啲真係要流放萬山群島

已經順利送院治療

深水埗根本係香港葛咸城

又係癡線佬

白卡佬

咁好精力

點解會有咁多痴線佬

D格打咗好似無打咁

有冇巴打見過???

鬼上身

白卡都會傳染

又係公屋
係咪公屋先有痴線佬

根本要係D荒島到起楝樓等佢地自己互咬
古法煉蠱咁就岩啦

屌你 個阿婆先最撚危險

叫胡秀聰去睇下

黑白橫間呢個都要一次過送入青山

笑到仆街，我入黎之前好正常

佢仲知自己痴線姐係冇事啦屌

我樓下都有個痴線呀婆
報警唔理

你自己個腦有問題又屈人

k
i
l
l

天水圍之前都有個
夜晚不定時係大堂走廊 街到大嗌

屌 拉咗
冇得訪問佢

波台狗咒人

公屋真係白卡佬天堂

咁都叫死亡筆記

死亡筆記咁撚樣既咩

食屎狗！

得公屋得天下

又係我地獌迷

拉完過一排又出返嚟

2017年咁耐

捉晒佢地就啱

call 東張

住公屋係咁啦 冇得怨

慘
搬左就搞自己

拎白卡就唔好放佢出黎啦

對付痴線佬要痴線過佢
日日係佢門口柯屎柯尿

條友唔使瞓

一蚊租驚到

殘體字

隻手唔攰架咩

東張最有社會作用係呢d時候
不過政府都係懶理

捉晒全香港痴線佬扔上大灣區就啱啦

垃圾房屋署

一蚊joe個肚腩大到

強制捉佢

又一個白卡佬

我都係有病架

成棟都有病

我都係有病㗎

又係白卡fd

成座精神病院

阿婆:我都有病嫁
屌佢咁講我仲驚

屌 啲受訪者都係有病

成棟院友

99.9%公屋人=白卡佬

屌你一蚊JOE佢點影響你呀

公屋真係精神病院黎

成條村都有病笑撚死

個呀婆都痴線

答得好好笑, 我都有病㗎

Peter老母都痴左

個個都有病

受訪果啲都有病

成棟隔離啦

我宣佈住公屋既都係痴線佬

點解白卡佬又唔自殺

成坐青山

一蚊joe:cls公屋

白瓜子

癡撚線，原來個個都病，差在係第幾級

公屋仔又贏

精神病院黎

omega 級

笑撚到仆街

大叫果個應該係Royal級

點做野姐，強制拉佢地入院又比人話歧視
送晒班痴線佬去張超雄隔離屋住就啱喇

mark低呢幾條邨
路過都兜路走

香港超越葛咸城

tvb 不如開個節目, 專拍 痴線佬系列啦
一個禮拜一集, 半個鐘.
大把公屋報料，一定夠料拍
又好睇，有驚嚇，又好笑

收到信，你終於派到公屋喇，白田邨

你：冇計，都要狗衝架啦

玩緊真人版bio

咁多人有病

仲刺激過睇黃金時段啲劇

我係痴線佬呀

叫阮嘉敏/利穎怡上黎訪問我啦

見到個痴線阿婆真係送左入青山，都有啲安慰

咁要將自己變做佢地一份子先

太田樓

就嚟個個都話自己有病

諗多左喇
一蚊joe啱唔啱？

我係一蚊joe聽倒應該會即刻寒一寒

好地地傾咗咁耐，突然間原來你都係有病嘅

幾時有得睇番 全家都笑得好撚開心

笑到仆街

根本成條邨就係集中營

我都有病 我以前識佢
呢句真係笑撚到仆街

錯 post

會唔會由頭到尾 所有訪問既人 都有病㗎

可能一蚊joe已經染左病

極醜惡

驚方做事

如果果陣秀茂坪單野啲警犬都好似呢單野一樣係咁黑暗既話 阿雞應該仲含緊冤

屌你老母做證人都要比人兇

同公安有咩分別

為正義而戰

死黑警

我只係想表達意見啫
咁都要惡意負評

警狗真係警狗

移佐民 怕咩同你玩

黃愷怡

做東張?

朱朱

朱朱今日著到度假咁

東張終於有返啲高質主持
晏晝屙屙下尿諗起佢
估唔到夜晚東張有佢

差佬

十蚊銀都有假

十成十支那人魚目混珠

肥gem

試銀紙都要試人仔

條女出晒名架？

黑警死全家家

好玩好食好睇好買好地方

點解係香港要用人民幣做示範而唔用港幣

潛力股黎，迫到佢減肥應該幾靚

Patrick Sir笑撚到

有錢佬有權有勢既就話姐 , 幾件垃圾學生都咁 , 唔通想學校頒錦旗俾佢地 ?
警民互助 , 大事化小 , 小事化無

朱朱窒機

鳳城炸粉果

間學校應該陀地黎 連警察都驚左佢

真係未食過炸粉果

正㗎

宜家好少見倒綿鹵雲吞

把聲好似啲 擴音喇叭咁
沙沙地聲

未食過

炸雲吞睇到我流口水

60年代40幾蚊

拎嚟撈飯好似唔錯

愛回家差唔多30點

有冇呢幾間茶樓個名

有間係鳳城

【咁保守？】主持著貼身褲行山 網民批評《東張西望》變色情節目
2019年04月24日07:00

「大台」製作的資訊型節目《東張西望》是不少市民晚飯時候觀看的節目，上周節目派出一名女主持到山澗進行訪問時，卻引起一位觀眾投訴，批評她的衣著暴露，並質疑節目是否變成「色情節目」。

上周一名觀眾在 Facebook 群組「將軍澳」發帖，從她分享的《東張西望》截圖可見，當時女主持人正在山澗附近採訪，她上身穿上一件粉紅色貼身背心，下身則配搭一條貼身長褲，露出小蠻腰，除了訪問途人和專家外，主持人亦嘗試攀爬山澗。事主認為主持人的衣著容易引人幻想，反問「請問呢個係色情節目嗎？」

「將軍澳」 fb 群組，按圖可放大。
不少網民都認為事主小題大造，反指她自己「心邪」，有網民指出，主持人當日需要到山澗進行訪問，這身打扮絕對合理。

「將軍澳」 fb 群組，按圖可放大。

「將軍澳」 fb 群組，按圖可放大。
值得一提的是，過去亦有網民曾經批評《東張西望》經常安排女主持人穿著貼身打扮，質疑節目是否已經變成「成人節目」，可見部份觀眾的確認為女主持的衣著需要檢討。

「將軍澳」 fb 群組，按圖可放大。

「lihkg 討論區」，按圖可放大。

林希靈真心正

都幾恐怖

本身係民航機機師既立法會議員譚文豪

衝1

狂用衝上雲霄片段

咁樣即係暗示人地係face news
唔怕畀人告

上埋電視
想唔分開都唔得啦

公屋養狗收皮啦屌

隻狗個樣都老了

好得意

短腳哥基事頭婆最愛

比返個仔囉

又係依個仆街阿伯

公屋啊 廢佬

呢d養狗就拿拿林扣分趕人走，果d痴線佬騷擾人果d就一直長住

其實最衰都係佢個仔！

隻狗想跟主持多啲 真識食

狗變做肉唔洗煩

狗狗好慘

動物義工

欺善怕惡

講真慘係慘，但個個係咁偷養仲得了

隻哥基好得意

無綫個Cam好污糟

如果繼續比佢養，班公屋仔又有樣學樣

係咁痴埋對波度

大把呢啲人

依個社會不嬲欺善怕惡

講咗好耐
次次出嚟博同情
你搬入去嗰下就知唔養得架啦

偷偷地奶幾下腳

個patpat

個個犯完法都同法官求情

其實11年前公屋開始禁養狗未?
如果未都叫情有可原

絕對領域

個個扮下可憐就比養狗
咁法例唔洗存在啦

不嬲都唔得嫁啦

偷養仲要日日落街放狗咁招搖
十年後先比人捉算好好彩
如果執正黎做一早踢左佢出公屋啦

由頭到尾都無唔禁過
只係03年前有個唔知咩政策

x2

1996年公屋開始唔俾養狗，
2003年開始扣分制，
佢隻狗11歲， 即係邊年出世？

無撚錯 仲話養左咁耐
屌你老母即係一直違規啦

對腳一定好臭

原來一直都唔得咁就冇得好講啦，比你養係人情，要你搬係道理

一睇完就即時上水。。。佢話無鄰居投訴，唔通要投訴你會當面屌九你咩住正格離點知你會唔會放狗屎係我門口，緊係打比房署啦

法律就係法律，我同你講人情時你就講法律，我同你講法律時你就同我講返人情，咁痾撚啦

呀伯你有選擇架，住第度啦，搬入黎第一日就知唔比養啦

坐等愛狗人士抽插

原來係用黎燒瓷器

楊雪盈

邱晴塊牌

會唔會嘈到人 有味搞到人

我撞

好想做隻狗

Ironman

島人
ISLE MAN

笑死...訪問果D全部都係毒撚黎,家下喺連登屌緊人唔識欣賞果班就係佢地黎?

屌你老母想劇透，我未撚睇架

一蚊joe係咪已經染左病

I O 文，笑死

睇到喊 on9仔

林希靈

哇,有個同希靈一樣高

祝福佢
身體健康
全家...

奇奇怪怪

套戲主要票房來源

戇鳩，睇英雄片睇到喊

又要襯熱潮講套戲
又要由頭到尾都避開戲名

條友扮暴龍哥TONE

連登毒撚

圖2果條仔有無米6高

唔識英文講返中文啦柒到

右面條友幾高？

I O 文

我又要 我又要

好型

個主持係咪之前喊嗰個 好煩膠

陳家樂講野咁蠢...連續幾句野都係同一個意思...

係唔撚係都笑 笑乜鳩

人哋啲訪問有內容
佢果d係冇

好似食錯藥咁

係佢，可能而家個個被訪問都怕咗佢

條女d反應超誇張

而家係咪個個都知條女神神化化 見比佢訪問果d都尷尷尬尬

幾Qute

居然咁樣賣廣告
天與地 阿 Yan

做乜阿蛇D廣告都係咁既娘娘風格

個兩個女仔

車cam影到電話，入密碼咪.......

屌 冇人想知啊
的士都驚人偷拍 唔講以為係你屋企

成個偷拍cam咁

屌你又嚟借啲意將安心講到受害者咁

咪係
屌

車cam背後做乜春？我到依家都唔明

安心事件都開始無人講，
Tvb仲抽水

阻9人地上車

講到明有車cam
安心仲做埋啲咁嘅野
東張閪望想話安心擺明特登？

安心冇醉到架（劉浩龍，2019）
唔洗兜啦東張閪望

最後條女

屌個賓穎係咪高層公廁黎
81同83瘋狂幫佢洗白

你又知佢地架的士有標示？

邊有留意到張label
同埋見到, 街邊都唔會等第二架截啦

Tvb都on9,洗得邊個腦呀

Fake taxi

明明tvb都消費者安心，扮咩支持個人私隱

無㗎喇，點洗都洗唔白

司機賺咗

錫司機條女有冇link

thank you

原來的士佬咁正
有人送香吻

嗰陣佢未補底話有啲冇

幾靚女

Thank you

公共交通工具黎架 你自己架車啊
個cam目的係用黎保障司機同乘客
明明對姦夫淫婦上哂腦亂鳩咁黎 而家瀨落個cam到

你有權叫佢熄，但佢有權唔熄。你咪落車囉。

根本就係咁簡單

把聲好撚淫

後生仔司機
如果係大叔司機又會唔會照咀？

個男主持今日high左野？

串柒柒

視乎有幾醉

咁都唔拎聯絡？可能有免費餐食

回頭望咗兩眼

個的士佬賣片真係好賤wor

會哭個條女不知幾正
神神化化 仆野個陣實一路哭一路震
諗起都正

[冇圖] 東張西望-利穎怡，林泳淘被指衣著太暴露

粉紅朱朱

但我會玩遊戲機

屌正到

黃穎君好正

咁細個俾手機細路玩害死佢 上晒癮

D阿媽管唔住個細佬，就掟部機比佢等佢收聲

屌你老母食緊飯

世衛話睇TVB 唔健康,每日只可睇半個鐘
我選擇睇愛回家

好核突呀啲蟲

屌你老母，乜鳩專家，教人地教細路正確使用手機，要呃要講大話
你當個小朋友係on9仔咁教，咪變on9仔

你已經玩咗好耐喇喎

條女係咪想喊

好似好耐冇見wingto

佢D傻笑真係好正

《東張西望》討論區 (5)

大新聞呀, 奬金有二千蚊呀

屌，好心就咪撚咁核突啦，二千蚊都拎出嚟講

佢好多訪問機會，東張成日派佢出去

Push

2000蚊仲成日要四個人分